坦白講 無可能行到poly

popo根本未出晒人 幾百隻狗可以擋到幾千個手足
人地拎高位射 大把人一定退 無得打
速龍一衝就成班人散
而家仲要有震撼彈
根本大把武器未用

所以手足唔該諗下會唔會變陣
同一條計用太耐就會比港共破到
好似機場咁 work左幾日 港共就搵到方法
越多人比狗咬 下次就不斷少人
而家講緊成千人比人拉左

poly個位係三罷春袋位黎
有人當poly係屋企 所以守 我明白
但到過左幾日 大家應該明白根本無可能守到
popo要你生就生 要你死就死
同圍城一樣 又無可能攻出去 一出去就死

快d搞罷工啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

最好既係自己區快閃
搞黨鐵
咁先可以減少同popo正面衝突
可以減少比人拉既機會
最緊要識路
油尖旺開花有個好大問題就係好多人唔識路
所以唔應該死守

aggar
近期人數完全轉化唔到優勢
班狗頂住前面少部份人
後面就只可以企吓退吓

北愛化

今次就話好彩走到 下次呢

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

多謝大家 每個人嘅力量都可以好大